高質天婦羅

天海 @ 上環

海鮮天丼

海鮮質素幾高，特別係蠔同海蝦，蝦身爽彈厚肉，蠔肉軟滑多汁，海水䶢鮮味濃

米飯粒粒分明飽滿且帶濕潤，入口煙韌有飯香

天婦羅即叫即炸，皮薄脆口，微甜醬汁可以中和膩感

脆漿coating成日剝落，未能緊緻包裹內餡，好似天婦羅流心蛋咁，部份外皮完全唔見咗

結論: 午巿套餐要$180，抵唔抵食見仁見智，但我可以肯定呢間係我香港食過最好食嘅天婦羅之一

真心想問點個隻汁係叫咩名

唔係就咁叫天丼汁/天婦羅汁

依篇稿幾錢？

中立食評

180蚊
痴線

海鰻+蠔+白身魚+海蝦+魷魚+帆立貝

我覺得中環嚟講$180算係咁

同天扶良比，邊間正啲

差唔多，可能天海好少少

用咩油炸先係重點

天海用棉籽油

Btw個人食過最正係稻菊 但間野好似改咗名

Four season嗰間？改咗名做四季菊

係好味，不過真係太貴

整得好既天婦羅個皮係要發哂出黎
好似流星徐咁